連登近排有個好奇怪既現象

唔識貼link都冇人屌

就咁打個網址就得啦喎